[MMA撚] UFC 221：Yoel Romero vs Luke Rockhold

acestream://787a6740867e659734fc8a82b2269e8d2c440954
acestream://fbf7e7cefd1e49adc102d896486a5394c7e42a40
acestream://bf02afd9c52c247808c1b818d7863a0545bd4ffd
acestream://320682f60f1a28209435e59a5c2c42967aecf66e

Yoel Romero missed weight

橙 矛人睇

Kimura

依個submission 靚到

支那人出場

支那人插人眼

he escaped with a foul
goddamn Chinese

仆街支那狗插人眼

近一兩年已經好少 submission 睇
搞到UFC有啲似 kick boxing
反而one FC 多啲 ground 睇

支那沙包

UFC簽親都wrestler好撚柒悶，攬攬攬落到地又唔識submit

wow
Classy move by that kid

有兩個judge比30-26
應該自行扣左插眼既分

個澳洲佬成個Mark Hunt咁 個身形

LI JINGLIANG EYE POKE

支那狗挖眼加捉人手套

不過阿亮都叫好撚血牛
NATE DIAZ，MARK HUNT STYLE
STAND AND TRADE

wrestler要勁到好似DC， AKA哥team人咁先有用
好似果個咩黑帶大師，比twood撚足全場，有鬼用

不過其實華人打170lb已經係幾勁抽
呢個weight class，最起碼一定輸身型

兩件大咪打

個TAI幾YO

法國佬對腳好細

屌打 個法國佬驚

沙包

法國佬中一野已經game over

打到唔敢還手

BAM BAM !

BAM BAM
好HIP HOP

我心諗佢做乜9呀
呆左係度

DC都係boxing勁咗之後先好睇，之前悶撚到仆街

btw AKA呢d正一on9 gym，日日full contact sparring搞到d人傷鳩晒

Mark hunt

that young dude keep using same overhand right and fall short

打呢D striker都係要打ground game
stand up真係唔夠抽

Mark一比人take down 就變沙包，次次都係咁
BOOOOOOOO

老喇

我都覺，佢岩岩果幾拳ko shot，如果以前已經KO左

俾人弱點攻擊，完全起唔到身

過晒prime，就係咁，係咁摔，佢完全冇諗住submit佢

想問下Conor 幾時再有ufc比賽，
冇睇開

佢話有幾場比賽，佢諗緊打邊個
可以係打nate ,trilogy
可以打155 defend
可以打145 champ
或者money fight，任何一個佢個weight class既出名既人

LUKE
LETS GO

即係佢ufc未完約？

終於main event

同埋想問下啲vegas odds 點睇？

wow
one hit KO

40 Year-old
damn

痴撚線 最尾個拳重到 唔明佢點會輸Whittaker

Whittaker真係正宗黑馬，估佢唔到，個個都打贏晒

好似michael bisping話晒,
LUKE ALWAYS KEEPS HIS HAND LOW
easily get hit
一個explosive D既拳，食唔到就收皮